THE IDOLM@STER綜合討論區[88]自称·幸子タイフーン現正懸掛

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 學開post的人我

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意每人只能送一次，而這個數是不會reset

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：特訓/升等材料點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

準備做gym留名
我仲喺QNA

我仲係度先有問題

法國同天光巴撞曬擔當

CP預定

如果mltd d制唔分返開d/整返大d
應該玩成世都fc唔到17lv 又唔鐘意大mon大機

話說要點聯絡巴打你
連燈又無pm功能 直接係post到留名?

盲咗無睇到你句嘢 無嘢了

Q：點樣先抽到SSR?
A : 學開post的人我

霸氣

大天二

仲諗緊抽唔抽幸子
無紅deep,撞dmj,完全無材料升技(要升多2張)

玩pa隊仲要等多3個月

未又係要比人掉落街..

有無人記得公演前幾耐出物販消息

緊係唔係你啦
你單抽就中

天使巴估唔到變成了壞人

單抽一次，無課金玩家只中R卡，雜種巴笑而不語。
單抽兩次，容我快樂表示手痕跌左250石，雜種巴表示再接再勵。
單抽三次，香澄夜空依然1999；雜種巴專注衝杏event。

抽一次11連，風立花山元氣大傷；雜種巴課金準備下次event。
抽兩次11連，大槻唯出post求安慰；雜種巴開始瘋狂恥笑。
抽三次11連，高垣楓升滿限定楓楓技能；雜種巴已開始量產SSR卯月。
抽四次11連，伊津村陽花已齊單色艦隊；雜種巴抱怨凛3.0數值不夠高。
抽八次11連，大橋彩香跳樓身亡；雜種巴檔案終於說：「 (棒讀」

チエリエル：「打彩歌分終於破36萬了！」

又loop

白石紬首歌唔錯

琉璃色
邊場ml有南早記我就去

Agger

想問依到有幾多個離地到齊雙deep cu隊 ?
都係打唔羸最離地既co單deep,但追得平

pa:屌你呀

ミリシタ
Y2TRSPVF

急需肯收花既同僚

申請ed

齊左不過潛有排升

add jor
w巨嫌我唔夠巨無accept

蕉fd子
TXUJNZCV

jm9

prLL 星梨花係邊位

加油
miku+4deep等緊你,到時fes楓就無得再屈

me

風巴⋯⋯⋯瘋狂connecting

Ip 唔使check

仲有達人の域係點有

打過17難易度

FBI

終於得左

FBI is watching you

紬個首未過到

Added
W巨唔accept+1

QUKS3FNV

add jor also

成日冇開過

LL可以指lovelive.........

同個官講啦

Added

Lp352

同屬雙ssr加觸手威力

都係棄ML
冇時間玩咁多樣野

太多game但唔想棄game既感覺係點？

added
有得收社長花，嗚呀

各取所需

食緊m記

左邊最可愛，不服來戰

左二可愛D

要玩具

added

個標題

你好正呀

Cu一定係左二

U149點計先

Chieri: ...

咁佢要係圖度揀嘛

要盲了

左二劇場果時一流

L

M

XRWMWA8Z

＋＋＋

想問小松伊吹上次總選人氣如何?
感覺上似係比較正常嘅Pa人

PA正常人 藍子同喵森

50不入

同意但仲係唔明Pa係邊

connecting

呢個系列幾正，有冇人都有睇開

自称Pa

屌
而家先有幸子新卡
早幾日抽X哂

有人話今次pool調左係廢事Pa嫁唔出

剛剛醒起今日收包裹

Loop奈緒

るる笑果陣對腰果眼好靚

蠢萌

我戀愛了...

同樣都係原創
紗枝周子薰無歌無人權

CG＋ML

覺唔覺idolm@ster係最難17

邊個做馬伕邊個係鬼

覺

話說有啲唔睇好馬娘個content
覺得佢主要靠聲豚去維生

最重要隻game都未出

打idolm@ster記起街機

影相嗰part跌跌撞撞嘅雪步

已經公佈下年動畫化

下？

原來已經超過十年前⋯⋯

梳
去睇賽馬好過

好耐之前都講左動畫化了 耐到唔記得左

得罪講句 叫班聲豚背下堆馬名先好去推馬娘好嗎

buhi(豬叫)

wadiu

Molamola
打到埋嚟
香港九龍新界無得避
邊解要係我呀

成箱上吧

之前pastel pink 無收到
而家報應呀

你太遲了

好女仔要支持

我之前智絵里都一箱，你唔係唔跟呀

支持好るる

MLTD既鏡點拎

打歌/仕事

香港應該又變散賣...
無左抽既樂趣

都係random?
我打左10幾首都冇

抽會俾人搞嘛 冇計

早苗回+愛梨回+及川回，三回都波濤洶湧

睇到個標題嚇到叫左出黎，風巴問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，cy條仆街真係害人害物……

好想抽幸子冇錢了

我都想抽
幸子好可愛...

點解我個bandai ac 綁到sls
綁mltd就話我地區唔得嘅

解剩15LV個格,未開到

4deep+sb就最離地
但2deep好似>3deep

今次個pool宣佈放棄,專心等下張黃deep+黃sb 雖然對張幸子都有少少興趣

每日60石買個希望

響excel個list加左各位粉色紅既巨巨
希望各位接邀
打ID打左好耐

咁依個會繼續既

同埋sla哥度 係咪係bandai ac個利用サービス見到用sls logo就係引繼左？

你唔嫌我新手，可以add 我
id list 入面有
game 名叫 リン 果個就係

留名學野
我都未入過去睇
綁左之後就無理

用iPhone 嘅話 你唔delete game 根本唔洗理
iCloud 粗身幫你引繼咗

打錯字

ADD左
不過我主玩粉紅色 唔知有冇用

下...唔多明 咁如果del左呢？點都要用bandai㗎？
同埋係咪係bandai ac個頁面度有sls logo就當成地？

我都唔知自己玩咩色
是但啦，多個人探下，無咁寂寞姐

原來今日芳乃生日

仆街唔記得食50水

係我屋企

同阿雜 同一日真係....

雜4號

依個POST已經變態到記埋其他人生日

第一次打到衫

ぶおおおおおおおおおおおお

芳乃同我慶祝完唔願走，今晚唯有俾佢留响我屋企

成個nico生中繼hego得兩三個鏡頭
見彈幕成班問hego去左邊?hego去左邊?
到就黎完先至確認到

青木反而係唱歌到一個鏡頭都無

記得擔當/有興趣idol的生日不是很正常嗎？你不會不知道4/8、4/14、7/31、6/11是什麼日子吧？

hego果隻唔難記
其他應該要出左game/動畫先會慢慢熟

有人喊得好嘇

雜巴俾張相我幫你加cg個生日外框如何

唔洗 多謝

比我啦咁

我偷影咗雜b
who want?

我沒有別的意思，你會不會想歪了

你ge用途係? 早苗姐姐.....!

是

咁點解我同一個ac綁mltd話我地區唔得嘅

大家樂果個?

已重新保護巴打列表，有需要加名/修改可以在這裡提出

你個bandai id開既時候要記得地區轉日本

肯定唔是我
你咪貼囉

沒有想歪, 你是LLC

bam圖嚟 唔貼了

芳乃是16歲的高二生

超可愛

正式取用的police表示:

如果我開一個新bandai id 解除舊哥個sls綁定
再將sls mltd一齊綁落新id到好唔好？我唔多確定我依家個id係唔係日本

巨乳loli先啱me

邪道 皇天擊殺

JTF好似仲易過以前

建議你分開2個，有咩事唔會一鑊熟

未打,有冇得當吉他玩

W巨既易⋯⋯⋯

咦，有story

Story加左滑19左

STORY TRIGGERED

Snow Wing難

我幾鍾意中間拍拍拍拍嗰度

你鐘意啪啪啪

係男人都鍾意

要被清算了

初見差點死

JTF磨到隻手指好痛

加啲KY

開3D玩

已經連有新m+出都無留意到

我諗我應該係少數玩任何音game都唔改設定既人

岩岩轉左時間cap唔到
終於踏入1000prp

第11期アイドルマスター

J下MV先

有邊首你係FC唔到

唯唯FC到30 lvl 係因為CG最高得30

考試100分係因為滿分只有100

望住唯唯lv 低過我, 但prp 高我成截,

呢首多掃但係好好玩

唯巴應該屬於能夠挑戰街機音game最難關嗰類人

今日好似係蘭子生日

4月8呀?
遲我生日兩日

56次

td d金幣抽有冇話10連有咩保底之類

SR

邊有10連

又禁左OL打M+

金幣好似冇保底

岩岩睇完騎士x魔法
劇情快到曉飛但製作重本同機設幾ok
好過彗星路西法好多
最緊要係有hassy

今季首推呢套

岩岩td打場live有60幣

上季個啲都未睇完

中意咪中意囉
洗乜諗咁多嘢

我覺得自己就痴線

冇 1個抽同10個抽一樣
一堆R

True

10回連續ST必引？

定係話同石抽唔同冇呢樣野

第305抽先出幸子

CY好波

你咩pool都衝

呢300抽係預左畀紅DEEP既

又要等月尾

佢話10連冇保底

卯月is me

I love

收嗲啦死DD

你居然咁話卯月

鬧得好

你既思路同偽P有得fight

成副身家得返77石

你好了解佢地

物以類聚 人以群分

FES你抽咗600下 ？

俾人鬧個陣移花接木佢地成日做

幸子都想抽 但無時間買魔法卡了

睇清楚英文嘛容dee. .
女人唔鐘意男人衝動

你以為

睇清楚先覺得你精神分裂
你摸下自己下面啦

sorry 唔記得呢度有位大佬

澟360

FES620

今次305

成份糧畀晒D擔當

is me is mine

感謝巨巨令我地有遊戲玩,有rich mode 睇

根本所有idol都係你既擔當

量力而為

之前歐落要還
開始覺得你橙

有左天井

就係本多家既天下

唯有咁安慰自己

mltd成4000石，但又想等新pool先抽，忍手忍得好辛苦

本多終勝

小心MLTD千早突襲

rich

慘

でしてー

得罪講句
啊寶.jpeg

ぶおおおおおおおお

吹左成晚法海螺唔攰架咩

長氣

勁
でしてー

今朝我家的よしのん

你地琴晚做過咩黎

這就請自行想像了

人渣

見到大天使講よしのん生日快樂 仲以為你講緊愛乃添

啱啱見智絵里去緊倉庫唔知拎乜
Btw原來今日LD一週年

愛乃都唔係今日生日

衰11
報定驚先

尋日生日live呀嗎

Yes he is
佢就快會比智絵里nice boat架喇

G持

咁早搞生日live?

其實我同櫻井流人一樣想搵個人愛我愛到用刀捅我（痴左線）

愛你愛到殺死你

搭一程車清唔哂兩邊既體力

Ml嗰邊我已經淨係仕事
要衝SSS

見到人話
a先生 我淨係承認cool 嘅真
b先生 點解真唔係藍色

Sorly 份人比較偏激
你連idol本人想嘅嘢都無視扼殺，你不如收收皮啦

一早已經是沉重的話題

公式：princess

攞item係咪打仕事快啲

回轉率高

風巴我撐你

根本很多所謂fan只係想睇自己希望睇到既野，連自己支持緊個角色、聲優想點/係點樣的人都唔去尊重

不能認同更多

福岡

二人で一人の“彼ら”の新しい物語。その名も『風都探偵』
週刊ビッグコミックスピリッツで８月連載スタート！

佢段文有聲

我留意到大空真係好珍惜FAN送畀佢既野

次次佢收到既花牌都會逐個逐個影相放上Twitter
再講少少自己既感想果d

有份送花牌既fan見到份心意可以確實咁傳達到去大空果度
一定會好開心

即係送到花牌既fans會有嗰種成就感？

糞判定

我唔會用「成就感」去形容
反而應該係「開心，安心」吧？

始終花牌送左去，有時都唔會知道，到底對象見唔見到，有無留意到
但係大空咁樣逐張影完放上twitter，就會令FAN知道自己既心意係確確實實咁樣傳達到，會好安心同滿足
亦都令人覺得佢真係會珍惜FAN送畀佢既野...

不過我覺得就唔關成唔成就事

諗起舊登同呢度都有量產型加藤惠

認同
但係我仍然認為奈緒係Cu

腦婆

冇問題

認為奈緒=Cu無問題，因為那是奈緒本質的一部分
A先生：好有問題，真佢係cu co混合，你講什麼淨係承認co真
B先生：冇問題，因為真佢有50%係co，即好似我們講笑話為什麼奈緒不是cu一樣（不過要睇埋佢語氣係點先能夠判斷）

前量產型出現了

舊登同連登=異世界平行時空交匯點

太雜巴了

幾時人理修復

如果非要為雜巴QnA加上一個期限，我希望是一萬年......

叫軍服姬衝擊現實世界，毀滅地球好過啦

點解我聽落去覺得你似曲線同雜巴示愛

好sweet...

...是永恆當所...是...

晨早流流又變gay post

來欣賞一下新ipad的rich mode清醒下

我蘑菇架...

算唔算呢
但真係有啲安心
見到份心意傳遞到比佢

要加推星輝子?

早上醒醒神先

背光先展示到rich mode既威力

Rich mode一定係YPT/evermore

期待LD rich mode

希望LD rich mode+LD服裝一齊出

鮮紅舞台

因為要清體又搞到遲大到

希望keep到衝SSS既動力

你衝今期SSS？加油

呢度太多LLC

極危險...

咁又係
係我失言了

輕鬆啦...

襯我極忙果時hey0 me

我覺得限死一種屬性唔係太好
點解唔去試下另一種感覺？
就好似miku係nwy event 都會有人話唔好
我會話係有嘗試嚟改變吧

樂在其中啦你

我想成立保護雜巴小隊

由雜巴做隊長

uccm

今日先3號...希望KEEP到

有冇人知邊度仲有OFA買

鄉下

喺信和見過有
得返mio做封面嘅仲有貨

DL版賣緊千零yen

ofa 唔係gfu

Mio真陰公

Sorry原來前排特價完左
而家正價3000

今個禮拜六就到さやさや
只要唔打風

Amazon八折賣緊，24xx羊

如果出audiobook就好

需要電王

懶左2日

係時候落街睇囡囡濕哂

馬娘D名全部都係片假名 已經唔想再睇

其實每次見呢幅圖好都想知以唯既性格究竟P做左啲咩先會俾佢鬧變態

有請大天使解說

連YUI都鬧變態既話個個人一定係超級變態

冇錯 小妹不嬲脾氣好

ミリシタ個3D model唔太靚

入仕事同劇場轉stage Load 好耐 , 用Live 2D 或者 2D 會好d

終於有條蛇見得下人

真係好耐，可唔可以整返個輕量紙版人mode

一諗起今季又有青葉醬就有動力返工

好似CGSS咁整立繪咪算

今日も一日がんばるぞい

八神prpr

終於FC到M

bamdai做野一向是是但但

打MASTER 唔夠分Encore

法學 C C++ Game Engine

諗住升埋d唔用既ssr收石發現食哂d婚紗

123

等佢改改個模

已經唔係天才level,
係示申

支持減低課金意欲

強制update

有天井 起碼唔洗十pack咁課

要打3次
Story真係好難

抽四次11連，伊津村陽花已齊單色艦隊；雜種巴抱怨凛3.0數值不夠高。

match

譜面難關數值咩事

但凡雜種路過之處，必定寸草不生

社畜終於有飼料

雜巴真快樂

送上偽p既小菊穴比雜巴做生日禮物

明明係雜巴嘅小菊穴

我走先

Gay

呢到唔係一直都係gay post咩

返屋企洗定屎窟？

Me no gay

SUD43YZU 希望有人會加我

笑甚麼

到底這兒有邊一日可以避免成為gay post

回返頭先有人問那張唯出處，其實係純粹的改圖

典解禾巧似搵唔到田中琴葉呢個角色嘅...

因為聲優係種田⋯⋯⋯⋯⋯

仲以為係真

男人變態，有什麼不好

個立繪係當年moba event的野，不過對白係改

一日最衰都係偽P
雜巴直過間尺

まったく、___は最高だぜ!

想問下 而家個活動 我打master 達唔到標 開唔到第4首活動歌 會唔會加唔到pt
同埋如果我打master開唔到第4首歌
同
打pro開到第4首 咁應該打邊個難度好

M 個encore有額外104event pts

Pro4首夾埋幾多pts?(抱歉我唔知 ）

可惜雜巴背脊已被斷

呢d冇咩hold 同掃既譜真係好有良心

HUGE

人地就為五斗米而折腰 雜巴就為左偽p而折腰

大橋巨巨已經迫近1300

雜做1咪直囉

收到風你打彩歌 條team 36萬了

雜巴只係薯仔

so true

我試過雙cu 36萬個分係低過超能力35.7個分

自爆 可恥

我坦蕩蕩唔怕你們

雜巴這些齊sb deep既先係人人得而誅之的對象

講緊groove?平時應該冇team過到36萬

無啦啦放地圖炮做乜
其他巴打係無辜架

係groove

我懷疑雙deep個特技低%嗰度減左太多分

據我所知這兒齊sb deep的真巨唔超過5個⋯⋯

而你就係帶頭大哥

咩係sb deep

叫春之後就中哂

雜巴 ： 儲緊後台全+25

我們是零

雜Deep

約400多少少

好多巨巨，我都係摺埋去一二邊先

cu同pa個2隻我冇抽
fes都齊唔到

有技術

得騷貓冇限奏

咁既話

M:3首都係400零
好處，快點完一set+可以練習m
壞處，遇到志希美嘉TP=死亡

玩pro定m就你自己判斷了

我記得你成排都係co fans數最高

宮巴係主推美優的CoDD嘛

騷貓可以入三色VI隊推分
而家隊co deep得楓了一隻加combo

推美優

雜巴是負數

我地係虛數

你地肯肯定誤會左啲野

你竟然係加蓮P

宮巴成日 post軍神相

梳

佢成日話太太又話要超美優嘛

佢DD黎

cool dd

又DD

DD

得兩個算乜DD

DD又有咩錯喎

DD冇問題

大愛包容

想買

想要條sae毛巾同件T

想要毛巾

件t 好似唔錯

有無團購

twitter見到有人著呢件同頂帽，真心覺得靚但想買已經無得買了

感覺上仕事就係起你唔得閒打歌既時候將你啲用唔晒既元氣儲起
之後再打返
不過就冇報酬同經驗

有經驗值有報酬喔

用ticket打歌會有經驗?

無

天使巴係話仕事有

仕事有exp, 用ticket打無

但好似少d

ssa lv 新宿？

我係咪要先行抽選？

140左右

即係拎左exp同報酬先
之後再打歌
但係會少過正常打

用飛打緊係儲夠300一口氣x10

早排CGSS add咗個人
嗰陣望佢プロフィール先full得幾首master
今日點咗入去睇全部連埋master+都full晒
係咪外掛黎

雜巴
唯巴
有人搵你哋

可能1
外掛
可能2
某人的分身變左正身

有幾得閒先會望人PROFILE

我同佢有keep住互like 啱啱錯手點咗入去咪望下

應該唔似分身 廿幾張SSR

訓左無睇
你當你真係娶老婆咩
只要你真心喜愛，支持個聲優，DD又有咩所謂

駁唔到

啱

咩事

有人搵緊可以短時間fc全m+嘅人嘛

我得五張ssr

我公司一直無wifi

我已經拿左皇冠
D分再上其實對我都已經無咩意義

呢家都係用FES奏Center加全隊技能發動率
之後放晒d鎖血回血強判入去死頂....
美嘉果隻都可以頂到唔落閘
不過個分就一定爛....同埋打5次可能得1次撞到低星果d可以夠分玩埋隻活動歌

都值既...真係唔想再玩pro啦...好鬼悶...
fc 到都唔開心啦...咁悶...(雖然我pro都未fc到)

下一個觸巨巨

20000分可以拎埋上位小梅

我諗我點練都唔會觸...
但求慢慢可以有進步...
已經好好...

正常消體咁打...
應該到活動完果時夠20000分既

要注意m分數冇s的話event點可能低於pro s 喔

而家先book會難搵同貴

個自介唔比我打おっぱい

一定低過啦....
有時打完3隻連400分都無

有line 無 tg

近小倉貴
遠啲搭一個鐘車始發要六點先到會場⋯，無人夾我就搵遠啲住了

tg都有,sor

其實係想搵下有無人夾張飛，再睇搵搵人排
但如果係咁幾時比到你未知，但會早過820

你...

其實有無推薦邊隻會易睇D？
D長音尾要掃橫，我成日睇唔切方向

我第三 顏色唔同 幫個腦容易sense要做乜

2同4都幾好睇

聽慣5其實係最好 d鼓聲好聽過d chacha聲

感謝
試下會唔會好D先

Thanks
不過我熄左SE...
覺得SE嘈住我聽D 旋律

以前用開1
有M+之後轉左3

即入GAME試一試佢先

好啊~

感謝
試下會唔會好D先[/quote]

多謝巴打
岩岩先完一隻
真係好好多
有唔同色幫一幫個腦分...
壓力真係細好多好多....
剩係見到唔同色先集中望佢掃邊一面....
其他情況可以唔理....專心望其他音...
真係舒服左好多...

多謝巴打
岩岩先完一隻
真係好好多
有唔同色幫一幫個腦分...
壓力真係細好多好多....
剩係見到唔同色先集中望佢掃邊一面....
其他情況可以唔理....專心望其他音...
真係舒服左好多... [/quote]
type 1夜晚打得多隻眼會好痛，所以轉左做4好耐

唔知係邊度既神
竟然忍到手

好易儲其實，你一roundfes可以起碼1萬幾石儲到

我都覺...
對眼會好攰...

扣埋送個啲呢個應該儲左年半or兩年喎

好難
連恆常都會忍唔住試一下10抽

Roseliaファーストライブのトラブルについて。
私怨での晒しではなく注意喚起という意味で書きますね。
ライブ中、開演前の暴力行為は見過ごすべきではないと思います。ライブ中にある程度、なら仕方ないと思います。
でも、開演前からは故意的なマナー違反だと思います。

— 羊 (@straysheep2525) 2017年7月2日

ライブ前に三人組で押し退け前に来る

↓

スタッフを呼ぶもとぼけ続けライブ開始時間が迫っていたのでスタッフからこれ以上進むようなら退場させますとの言葉

↓

暴力行為をやめずに前へ出たためスタッフに言うも1人だけが退場で残り2人は対処されず

もう1人は赤系の服を着たメガネの小太りです、退場させられてますが。
暴力行為くらい、とか気にしすぎって人は自分が殴られてから言いましょう。
小柄な方や女性の方は助けてなかったら大怪我もありえました。
同じようなことをしてた人は二度とないようにしてくださいね。

— 羊 (@straysheep2525) 2017年7月2日

ちなみにスタンディングやねんからそれくらい、とか指定席行け言うやつ
これファーストライブな上にメタル系でもなければ普段ライブ行かん人たちのが多いくらいやからな？
知らずに楽しみにしてきた人にそれは酷すぎる
あと肘で後頭部殴り続けてどけて進むとかさすがにそんな現場でもアウトやから

私怨打架

暴力衝去前面扮無知

all stand 一定會咁
其實r團明知咁多人睇 根本唔應該開細場all stand

咁似大陸人插隊既，暴力ver

700人live house

all stand好難避
啲人痴線 搞到打架咁
live緊果時仲癲

最初見P滿身瘡痍好慘
最後笑左出黎

想當年去九展睇silent siren個場細但無打交
唔知係咪因爲企vip位

唯又會抄低你生日

又玩幸子

好玩呀嗎

好似未有巴打答？

係愛呀

騷，想幹

3%=3P

仲以為佢係冇腳

成3個星期
Book 定加到位嘅hostel 算

D 粗重野唔好勞煩咁多位大佬
等細佬我上吧...

個office 咁偏僻？

有 Wi-Fe
但係load MLTD load勁耐

UO老母32蚊但冇日子想買

買定出年

想知6th日期

大橋巨巨仲去唔去廣島

冇星期五不了

町大地震

搞到我起條街傻笑

青木係好女仔

妃巴係td拎左幾多個担當?

邊個青木

有星梨花担當就得

+歌織+靜香 3個

次次都中ssr嗰個

正

你Splatoon 能超越她嗎?

我對自己既言行舉止都好著緊

你ＬＯＬ能超越另一個青木嗎

但我覺得佢轉大澤機會唔低

大澤啱Feel d

笨大迫害千早 美希

會lag

你可以唔洗買

7plus唔太覺lag過

等8啦，依家唔lag佢更新多一年半載一樣有機會lag

個頭同隻眼想點呀 屌你

THX 容巴...

依家都7月，最多咪等多兩三個月咪有新機換

咁又係...
都唔急得一陣...
我試下factory reset 部垃圾機
睇下可唔可以用多一陣先

lag呢個問題睇更新架炸
之前我5s有一排間中會lag 更新完就冇野
但另一個更新又lag返

剛剛大哥施捨左部iphone6s俾我，搞完引繼即係用3d rich mode衝左陣event

用感：
唔係每首歌，不過偶然有一至兩lag,不過係唔明顯嗰種

7+應該會更好？等睇其他人包膠

抽佢老味

Lag過 重裝後無事

iphone買plus要預左無case買

冇事

7+我玩無乜事
不過之後轉咗10.5

多謝大家寶貴意見...
連登有愛

有，用緊點兔

裸機 花哂

做AN狗

貴音個樣好似前面有碗拉麵感

講緊埃媽啲case

我部垃圾SONY...
打打下可以個畫面定住2秒....
之後走左幾粒音....

成隻腦魔咁

用慣大機，依家用返細機反而唔慣...

同埋ML d位連plus 都覺得細...

先不要說這個了
白石初live

拇指派？我用緊6s覺得部機再大啲我就連27都無機會FC

ML未試過用iPhone 玩

我諗住抽

等燒底版

今日先有同事講用LG燒底版 跟住佢介紹另一個同事用個會爆炸既牌子

7PQYBLDX
求朋友

好得意 我身邊啲人用LG 一完保養就燒底版

G PRO 2果陣既lg真係高質

點解唔出pro 3

原來幕張個commu係老兔同美優

關me咩事

加jor

幾時加返mioP落名

老兔例牌自爆

Love you

充滿惡意

美優真係好正...

第一眼睇左做蘭子隊條野出黎梳

對野

十幾次1,2 miss
終於搞掂左次

我clear都有問題

實不相瞞M到而家我都未試過冇bad nice咁fc

雜巴

最唔想打3+1, m+之前要搭三件豬頭骨

而家有得用錢練習都好啲
不過永遠練習fc實戰miss到傻

exac7ly

講得冇錯

我而家個分仲係打m fc返黎既

我而家個分仲係PRO個分

上次NBY到最後都係靠OL先fc到
冇得往死裏打好難練

夠拎金杯
練習又fc過就算啦
我本身都諗住咁樣安慰自己

Sony d 電準時2年 直線slope 倒水, 最後連Android 讀電量都會讀到個錯ge reading

召add

希望今年 Wonder Festival 可以見返cg d figma

上次買咗飛鳥手辦
但仲未砌

抽，都抽

我果部差不多年半了

我之前部z3鏡頭出氣泡trade走咗

唯巴呢家用咩?

自從回到唉瘋懷抱之後就冇用返AN既念頭

用唔慣iphone mac系

我一次都未用過
聽聞唔會LAG好想一戰

v20水貨 之前iphone6玩fgo彈app

打機多就用唉瘋啦

我係網上面見到有一隻15年出既凛土人...
心大心細買唔買好....
放左足足兩年

咁食兩曬家茶飯咪得

LG....
我之前燒過一部....

有諗過買iPad...
Pro果d又貴....
平果d 又驚佢lag...

主力都係打cgss

lg最煩係有bug
雜項越佔越多空間
我部嘢清淨cg而家每次更新都要搵嘢清

GK?

Yes

百合子係咪病嬌黎

鈴村社長

上咗色?

雖然我唔想承認
不過如果緊持要用AN機
會爆炸果間廠果D應該真係最好

「アイドルマスター シンデレラガールズ ビューイングレボリューション」佐久間まゆなど19人のアイドルを追加するDLCが7月4日に配信

DLC

有無Help This Company 朋友?

未

Hㄒㄈ

用緊炸左果部既前一代

JTTF
諗返起我既SLS秘技

買電話好多人主要都係睇價錢姐
你次次買電話有一萬蚊係手仲洗諗咁多咩
不過我自己係生活習慣為主
自己住係香港可能會android 住係外國係iphone
因為我只係假日先用到八達通
所以我要隨時隨地check到餘額
同埋android先有雙卡
你識玩儲值卡就做到20GB全速 $12X一個月
加上我做野(整note 記數)用android機會覺得好直接就做到
用iphone就會硬係個腦會覺得有野卡住要做好耐
可能都係我痴痴地線先係咁

點解會咁諗
最多都係少少P love勢啫

iPhone 最好 跌極都唔爛 就快第3年了

用緊10
準備轉u11

One X

爆咗幾部mon

佢send封email感覺唔止少少
不過都唔嚴重

試過行行下街跌落石屎地mon 落地先都唔爆 想換機

玩CGSS順唔順？

角落地一定爆
次次都係咁

風の精霊達よ！

就早前 Roselia 1st live上有參加者被毆打和搶毛巾的事件，現時身在美國的武士道社長木谷高明表示會與當時的職員確認事件後作出改善。

至於被毆打的當事人則表示以後不會再去Roselia的演唱會。

明明是Roselia值得祝賀的演唱會，最後竟出現這樣的情況，實在無奈。

咁毆打人果個呢

終於過到紬首歌既Million Mix

好正首歌

好有十年前既歌既感覺

Million Mix對比番係咪即係M+

手殘風仔可以同你講唔係

1dd，17個d至有M+既感覺

唔清楚

打兩鋪要等好耐回元氣

MV no cut 一直落都好正
等中野場live出BD睇官方還原

抽啦

到底邊個諗30氣一首但係都係5分一體

一人抽啲 加埋集氣

$$$$$

唔係點逼你地食水

心口碎大石

真係打架

はっしー套機械人幾好睇

IT狗

新番？

fhana hassy 李依

Hassy配癡女

頑張りますよ♡

差1分

RECREATOR總篇集隻字不提剎那

Rec基本上就是角色大亂鬥 幕後推手卻少提？

李衣十足幼年版司波大爺

HEGO套新野節奏好快
同埋有陣飛機文味道

原來LV已經有得抽

mltd單抽
本身心諗1張sr都未有比張我都好
但一抽,百合子r

歡迎標題

lv雷動行動

東京都lv包圍網

你就想 medal抽左咁多次見得過1張sr

fixed

講緊特價抽
medal1張sr都未見過

medal穩定出R

終於知道咩係咩菇咩菇fire

?

Google 令我醒返起

撳緊月尾機票想撳埋SSA段時間機票 但無飛係手

再生：1,513,956 コメント：40,774 マイリスト：35,880
09/06/26 12:53 投稿

首歌都八年前啦

臨睡前開定俾大家，各位早抖

THE IDOLM@STER綜合討論區[89]雷動行動Code SSA:東京都lv包圍網

辛苦了

32蚊load空氣

點解好似咁少夏樹P

點解好似咁少藍子P

無土人無figma無PVC

ot
町831退sony

雖然係nao p
利申抽限夏樹大爆死

普天同慶mirei完全附聲

dd

無人推呢邊

好等我嚟

恐襲警報發令

秒回大天使
Big angel is watching u

あ

り

す

ち

ゃ

ん

ペロペロ